我自己戒左 google Facebook啦，你呢？

WhatsApp限屋企人用，廢是佢地用wechat
Instagram未搵到代替品
YouTube可以用 dailymotion 但係冇咩人改用

MeWe

duckduckgo

dailymotion好多廣告記得開ad block

IG有vero